Polam gattu dhummulona
Potla gittha dhukinattu
Poleramma jatharalo
potharaju ooginattu
Kirru seppulesukoni
Karrasamu sesinattu
Marri settu needalona
Karra gumpu kudinattu
Erra jonna rottelona
Mirapa thokku kalipinattu
Naa pata sudu na pata sudu
Naa pata sudu
Natu natu natu natu natu natu veera natu
Natu natu natu natu natu natu oora natu
Natu natu natu pachhi mirapa laga pichha natu
Natu natu natu vichhu katthilaga verri natu

Gundeladhiripoyela dhandanakara moginattu
Sevulu sillu padelaga
Keesu pitta kusinattu
Yelu sitikelesela yavvaram saginattu
Kaalu sindhu thokkela
Dhummaram reginattu
Vollu chemata pattela veernagam sesinattu
Naa pata sudu na pata sudu
Naa pata sudu
Natu natu natu natu natu natu veera natu
Natu natu natu natu natu natu oora natu
Natu natu natu pachhi gaddapara laga chedda natu
Natu natu natu ukkapotha laga thikka natu
